娶老婆or一世獨身玩玩玩好？

吹下水

解唔到個心結

到底應該娶老婆返黎，搵個女仔一生一世好

or 自己一個 中意識新女仔就識 溝女就溝女 私人時間就私人時間好

但下面個種路，去到老年又會好悶，老無所依

大家點睇

sorryfor1999

娶老婆
當你見到人地一家大細
病咗有老婆照顧
你就想一個伴同你一生一世 世

老婆啦
老左好撚悶架

挽女人最好 女人如衣副

Both

即係去到老年先結婚？
work 唔 work

玩算了，你要女人都淨係想做愛啫

遇到岩既會娶

都係
同埋有時見到個個都係為結婚 跟住又係生仔 個個都一樣 覺得有啲嘔心 (唔知點解）

其實最大分別係你有冇心理準備同耐性同一個女人一齊咁長時間
有時見d人話娶到邊個做老婆就正就幾專一，我親身經驗話你知一定唔會，幾靚幾正既女人日對夜對多2-3年，你都會開始睇唔上眼，硬係覺得出面豬扒唔知點解吸引咗，到時真係感情同相處既時候
同埋所有女人最後都係會好煩，會有千千萬萬你無諗過既事要處理，所以真係要有心理準備呀

想知例如咩千千萬萬嘅事要處理

係咪好似謝賢咁叫識玩？